日劇《桃色杏色櫻色》激似AV情節 兩男一女儲物櫃3P

大灑鹽花的日劇《桃色杏色櫻色》近日播出第二集，由前女團PASSPO ☆成員奧仲麻琴擔任女主角，飾演OL川上杏，在辦公室周旋於兩位男同事之間。岐洲匠則演男一黑田哲也，首集已有他與奧仲麻琴的肉緊床上戲，而今集更由女方採取主動，送上門之餘，更趁岐洲匠淋浴時走進浴室，兩人再由浴室錫到上床，奧仲當早上醒來時，卻發現心口出現一片紅色「咖喱雞」。

《桃色杏色櫻色》改編自同名漫畫，為忠於原著亦不乏大膽劇情，而第二集就交代川上杏對黑田又愛又恨，今次亦有她被男方扯入公司的房間，當川上杏被黑田壓在梳化上性侵時，有人舉報該樓層有可疑人物，保安立即入房檢查，鏡頭一轉，男女主角藏身在儲物櫃之內，而櫃內竟然還有中原弘貴飾演的安藤翔，女主角被兩男夾在中間強吻，畫面似足AV情節。

會唔會太癲

Lm

正呀
不倫食堂咁 扑野扑野

吾不欲觀之矣

痴線咩

Like u

我被Karina壓在梳化上性侵

你真係痴線